\input{../../../main.tex}

\teachermode

\begin{document}
%Проводилось 3 тура по <28 задач (~14 из Турчиной и ~14 из Лукашика)
	
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Физхоккей}{8 класс}

\begin{center}
	\large{Справочные данные}
\end{center}

\begin{itemize}
    \item $\rho_{\text{керосин}} = 800\unit{кг/м}^3$;
    \item $\rho_{\text{масло}} = 900\unit{кг/м}^3$;
    \item $\rho_{\text{ртуть}} = 13500\unit{кг/м}^3$;
    \item $\rho_{\text{желелзо}} = 7800\unit{кг/м}^3$;
    \item $\rho_{\text{золото}} = 19300\unit{кг/м}^3$;
    \item $\rho_{\text{латунь}} = 8500\unit{кг/м}^3$;
    \item $\rho_{\text{серебро}} = 10500\unit{кг/м}^3$.
\end{itemize}

\newpage
\begin{center}
	\large{Задачи}
\end{center}

%Все задачи из Турчиной
\input{physhockey_turchina}

\newpage

%Задачи из Лукашика взяты из 2016/8/olymp
\begin{center}
	\large{Номера задач и ответы к ним (Лукашик, 17-е издание)}
\end{center}

\begin{center}
	\begin{tabular}[ht]{||c||c|c||c|c||c|c||}
		\hline
		1 & 137 & 20 км/ч; 40 км/ч; 32 км/ч & 141 & 2 мин & 155 & $0{,}25\unit{м/с}^2$ \\
		2 & 158 & $0{,}15\unit{м/с}^2$ & 163 & 1910 & 164 & 21 \\
		3 & 162 & 1,6 раз & 264 & 400 кг & 273 & 116 платформ \\
		4 & 256 & $1180\unit{кг/м}^3$ &  271 & 15 кг & 279 & 0.003 мм \\ 
		5 & 238 & Да & 281 & $60{,}5\unit{см}^3$ & 319 & 100 кН \\
		6 & 323 & 30 с; 1.3~$\mbox{м/с}^2$ & 379 & 500 Н & 428 & 200 Н \\
		7 & & & 451 & 300 Па & 453 & 2.5 кПа \\
		8 & 498 & 4 кН & 501 & 1.5 кН & 502 & 800 Н; 4 см \\
		9 & 517 & 6.16 кПа & 524 & 1250 кН & 525 & 72 Н \\
		10 & 529 & 360 Н & 531 & 40 м & 532 & 40 м \\
		11 & 577 & 30 м & 581 & 750 м & 633 & 0.2 Н \\
		12 & 641 & 75 кН & 648 & 255 Н & 650 & $96\unit{см}^3$; 96 г \\
		13 & 657 & 0.0047 Н & 749 & 640 Н & 752 & 10 см от силы 18 Н \\
		14 & 759 & по 20 Н & 781 & 30 кПа & 783 & 250 Н \\
		\hline
	\end{tabular}
\end{center}

\begin{center}
	\large{Справочные данные}
\end{center}

\begin{itemize}
	\item $\rho_{\text{водород}} = 0{,}09\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\mbox{воздух}} = 1{,}29\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\mbox{мрамор}} = 2700\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{олово}} = 7300\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{нефть}} = 800\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{керосин}} = 800\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{свинец}} = 11300\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{сол. вода}} = 1030\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{сух. сосна}} = 400\unit{кг/м}^3$;
	\item $\rho_{\text{сух. песок}} = 1500\unit{кг/м}^3$. 
\end{itemize}

\end{document}